係咪想輸？我一連開左3個post了

上到熱門都一陣落返來 可唔可以推下行動post?可唔可以比少少堅持同恆心 聽日星期六啦 後日星期日架啦 係咪入機場都好似仲未有共識咁既？ 可唔可以幫手推下行動 開放討論細節 不要再推其他同行動無關既野了好嗎

推

920 1點半港大美國旗隊，5點荃灣中學人鏈，6點遮打反對匯豐打壓，10點太古城全民運動日

921 2點屯門再光復，7點元朗靜坐

922 12點沙田巡迴合唱團，和你suck4.0

929 全球反赤納粹

點解無晒行動POST！

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

你集中推一個好過開幾個啦

push

P

我有推架

寧願推iphone post 討論幾時買手機都唔撚推行動post 寧願傾陰謀自殺論都唔撚理行動post 寧願玩膠紅磡站都唔撚理行動post 寧願傾感情post都唔撚理行動post。 香港人咁行落去已經輸左 無曬方向感 只靠前線既少少勇武 文宣永遠推唔上 永遠無人幫手轉載宣傳 連少少既9月行動日程都無人推 個個都想變返三個月前既連登

上唔到熱門

你依個連今晚遮打都冇

你有無圖可以幫手貼下

Global Antichinazi 前哨戰！！！！#birdfoldingchallenge

求幫推…

真心p推唔郁真係唔掂

唔該巴打

有啦有啦，推緊啦，唔好心急

掛住鳩up囉

有文宣幫手貼唔該

香港人真係好易習慣

全部人同我一齊po ig

你啲標題時悔氣

係啊係啊 想輸啊
有冇諗過點解冇人推啊 垃圾標題

PISH

係時候要focus返行動post，做多啲文宣

Sor 唔識打標題

你可以正面啲
例如：我知大家都攰 不過我地仍然要繼續捱落去

ok

Push

我明你都係著緊件事 巴打 加油

心淡就有一定有少少架啦 但又喎想放棄唔理

個個post都想輸想輸
點推？

gogogo

[開放討論、整合][921終極戰略] 任撕連儂牆 屯門元朗組隊打波 勿膠沙田

有啲嘢心急唔嚟 你可以去放鬆一下 never stress out yourself

P牌推唔到呀

聽日以為河妖收皮既人入晒黎！（絕唔係標題撚）

922仲有和你shop

P牌推唔到

係呀
見到你個閪屎TOPIC我有少少想輸了

完全冇失焦
宜家開始全部打主權戰
我要脫共

Posh

標題有個輸字嘅一律當五毛
有冇諗過日程表推唔起係因為大家都慣晒自己有follow唔使喺連登推

10.1/9.29個日可唔可以搞放映會
播文革64片
同埋辛灏年D片

睇

推 咪撚偷懶

我有推

同意

行動po都睇到，會到

推！一齊加油！

會唔會諗D推策應對上唔到熱門呢個問題

推你

push ar!!!!

寧化飛灰 不作浮塵

[核彈]文宣有用!黑警免費落仔服務紅到去台灣

推呀推 推呀推

推大大力

行動post 推

推推推

推！！！

集中推行動戰略post
其他post請善用不推文回覆

推踢

唔好再標題黨!!!!!!

已廣傳

push!

衰標題，唔想幫你放負。

力挽狂瀾，
入洗地組tg，秒秒幫推

推

Rubio吹雞:
Like爆Facebook:

推爆Twitter:

929呀! 岀黎呀!

push, 狠push

熱門一個行動 post 都無，點對得住手足。

再推

piah

好難搵整合post 分到好散

推呀急凍鳥

929

Iphone真係咁重要咩

屌，心痛到個人都好似痴左線咁

推呀屌你

PUSH

唔係再個用輸字得唔得
鋪天蓋地都係輸字係我都唔想look連登啦
有時改下講法
想贏就即刻xxxx
會唔會好啲

Pish

P牌照推

幫手推

幫你推

呢期太多假ac想洗版，有用post沉哂

如何運用輿論宣傳自衛(獅鳥)正當性同打國際牌

幫手推1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

p牌無力推

我地係咪贏左啦

8/10

9/10

10/10

行動Post必需長期置頂

聽日見

大家肯推post未

唔好再傳fake news

屌撚醒班鬆懈左既連登仔

急凍鳥 急凍光束！
#Kill#

其實點解你覺得冇行動post代表冇人知聽日有行動？

我地已經唔係三個月前既情況，唔駛再事前傾咁多戰術計劃etc
大家都好有自覺，基本上講左邊日有活動，大家都入晒腦，除非有update既資料，例如聽日既不反對上訴成功，否則不停推一樣大家都一定知既野做咩？

你可唔可以諗下其實就好似起身刷牙一樣大家已經養成左習慣唔駛再開口埋口提住？只係需要有突發先再傾？
好多bot 係每個post定期講行動日程/提醒已經好夠，唔駛成日開個post出黎屌人冇推咩行動post架啦，試下改變下想法啦唔該

pish

大家明既 連登滲透大 行動post見一個推一個

熱門

[929國際戰線] 北京春袋 = 新疆嘅慘況 + 香港嘅國際關注

９２８搞咩好

721 831

TUI

想開post討論疑似被自殺，加返個「未fc」/「神探」/「推理」之類嘅字眼係標題得唔得

推呀

Agger
推夠膠po就做返正事
唔係要教呀！！！？

dfgh

最近熱門好似變動得ok 快

擺明係啦

都唔知個熱門做乜鳩

推唔到呀

推，行動post 要推

幫推

P牌冇力

推上去

推ar 屌你老母，一齊推

推唔到

五大訴求 缺一不可 921屯門元朗 922參觀機場

921屯門元朗 922機場 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

文宣post行動post無人理，fake news post就上熱門
無啦，再係咁輸得

兄弟爬山，各有各做

遮打要人

123

香港人加油

唔輸得

屯門牛牛push

要攬炒、炒到盡！

[香港人權税 + 審查美國基金購買央企/偽民企股票]
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！
美國可以對所有中國入口的貨品抽'香港人權稅'
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
另外再加限制 ; 中國再集資必須經過香港 高級醫療器材只賣香港, 選擇一些貨品 必須經過香港， 確保香港人的就業，保持長期抗戰！ 美國願意支持，香港人願意付出更多。
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[香港人權税 + 審查歐/日基金購買央企/偽民企股票]
身處歐洲和日本的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員; 堤提出對中國抽'香港人權稅'，減輕自己負擔又發少啲國債！同時對香港抽較輕的税，支持香港經濟不被共產陣營吞拼

'香港人權税'並沒有特定限制 ;每個國家各適其適 只要支持香港，容易執行就好

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由，輸送金錢給中國請流氓打柒香港人

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

P牌推

仲iphone
好撚煩呀dllm

推行動post 啊！！！！！

大家加油啊

tui

推啊

唔係商場？

元朗 和平 靜坐西鐵 啦
悼念 要安靜

上次 有人想引人入村 ，防暴 路障

今次唔停 元朗站 就無得走

推阿, 旺角成個連儂得一成係行動post都冇

GO

？

推一推

聽日連儂會俾人清

【十月行動討論】抵制十一，歡慶雙十，全民贈慶！

大力推

痴線 熱門全部都係垃圾iPhone 同膠post

推呢張

推po

我見一次推一次架

print張毛澤東同習近平大頭相, 貼係當眼處叫佢地記得日拜夜拜
要讀習語錄, 習思想, 尊敬習核心, down 學習強國app
話中國已經大國勃起, 依家係為左一國一制大灣區溶合做好準備
要求佢地退休既時候去大灣區長住, 感受下大國勃起之後有幾咁勁
仲有平時電視要轉去33台真cctv同佢地一齊睇
話唔定過幾日會醫好愛支病

聽日屯門見

iphone post 就上左幾個

推呀！一切以行動post優先！

努力推

Tui!

721811831

可唔可以topic直接d講行動po?咁樣會唔會多d人留意

樓主呢個真，不如直接叫行動po可能容易吸引d，咩叫係咪想輸，睇到都真係唔想入黎

推上熱門

9.21

推緊 但用不推文係咩玩法

冇計架喇 香港人得把口架咋

Tui

又入機場

機場恐懼症

屌 推行動post呀
膠post查案post收一收皮先啦

共狗機器全面啟動，連登in a hard time now

再推呀

推！

pusj

嚟嚟嚟

五大訴求 缺一不可
921
-光復屯門公園 (14:00新和里)
-元朗恐襲兩個月靜坐 (19:00元朗站)
922
-和你塞4.0 (12:30留意channel / 連登 / IG 最新消息)
-和你shop (12:00連城/新城市)
924
-《逆權公民》放映會 (19:45各區)

推！！！！

print張毛澤東同習近平大頭相, 貼係當眼處叫佢地記得日拜夜拜
要讀習語錄, 習思想, 尊敬習核心, down埋學習強國app 一齊學
如果佢地拒絕既話, 就鬧佢地唔愛國, 一定要好好反省點樣做個紅衛兵
話中國已經大國勃起, 依家係為左一國一制大灣區溶合做好準備
要求佢地退休既時候去大灣區長住, 感受下大國勃起之後有幾咁勁
仲有平時電視要轉去33台真cctv同佢地一齊睇
話唔定過幾日會醫好愛支病

推爆你

p項推唔到都照推！

嘿

推喔

推呀 唔好再推到啲無聊post上熱門

推呀，成班仲係度玩乜呀？

幫手推呀！！抗爭週末又黎啦！！

推呀！

唔入機場，成效唔大，挫敗感太強，未有可行攻略前唔入

921屯門見

屌那星, 個熱門淨係iPhone都10個post:

日日都推緊行動post

Tuiiii

p牌推唔到

921
922

print張毛澤東同習近平大頭相
貼係當眼處叫佢地記得日拜夜拜, 大叫習主席萬歲
仲要讀習語錄, 習思想, 尊敬習核心, down埋學習強國app 一齊學
如果佢地拒絕既話, 就鬧佢地唔愛國, 一定要好好反省點樣做個紅衛兵
話中國已經大國勃起, 依家係為左一國一制大灣區溶合做好準備
要求佢地退休既時候去大灣區長住, 感受下大國勃起之後有幾咁勁
仲有平時電視要轉去33台真cctv同佢地一齊睇
話唔定過幾日會醫好愛支病

612 721 811 831

依家成日推啲神探post
正經野無人講

全力推行動post

推爆行動post

嬴！

我推

屯門見

推啊屌

推呀

921屯門 元朗

屯門見呀

我都唔明點解呢排冇哂聲氣，係咪因為冇D可以好吸引嘅活動呢？

p

好撚奇怪 發現依家好中意一日幾個活動
係咪想分散人腳同加速令人疲倦

。

推行動post啊

人手頂置

focus一早shift哂去人權法

721,811,831

行動po必推

推呀推

有得推要推

捱

推爆

然p牌仔推唔喐， 但係都幫手推上熱門， 希望admin可以置頂曬所有行動po啦， 唔好再畀堆無謂po上頂啦

721 唔見人
831 打死人

一直

推撚爆佢

輕

一

Come back!!

行動po繼續推

推推推
唔好再推未fc/膠post喇！！

行動最實際

会下vめhwhんgw

っっっghっg

つい

推 全力推行動post

上去

push arrrrrrrrrrr

推呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Come back plz

Push push

求求大家幫推行動post

【921】【聽日有兩項重要活動】

[和我推1.0] 聽日921行動post專區

(長期置頂) 921 屯門再光復 元朗再靜坐 922 和你塞4.0

[教學/戰術討論] 香城Online - 921光復屯門

一定要推 點解無晒行動POST
最近少左咁多人

唔夠人知機場

狂推啊

即推！

aiiiiiiiiiiiiiii

推啊推啊

っうぇえ

加油

推！
光復香港！

幫推下先

推
但P牌推唔到

好重要

香港人好忙

推！要行動 Post 呀！咪再推膠 Post 呀！

推！文宣要置頂！

到底係咪應該星期日先再痴返文宣上連儂牆？

推進

聽日屯門呀 唔好去沙田呀

推行動post

記住聽日係屯門
記住聽日係屯門
記住聽日係屯門

搵happy伯伯

大大力推

繼續推

如果我地唔繼續上街爭取五大訴求
死去嘅、被捕嘅、受傷嘅手足都唔會原諒我地

仆街林奠同黑警仲會笑鳩我地

921 屯門見
有不反對通知書
不受傷 不被捕
毋忘721 831恐襲
不食吉野家

行動po 以外一律不推文

一定要出黎

推啦屌

推
推
推

推認真野！！！！

屯門見！

推啊
未完架屌你地

up

岩牙

921 屯門 921元朗 922 機場 927遮打

推返有用post

有用就要推！出盡力推！

表示 P牌仔 次次見到行動po都想推
好可惜推唔郁

push ar

黑警藍絲必須還眼、斷手斷腳！！
9.21光復屯門+元朗站，9.22機場，9.29全球反赤納粹，10.1國殤全民黑衣
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

用twitter、reddit參與國際文宣跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

唔識入時事台？
唔上熱門就輸

笑死人咩

推！！

聽日1400屯門再光復！！

1900元朗黨鐵站恐襲兩個月

狂推!!

推撚翻上熱門

個人認為行動太多，分散左民氣。就算我地呢D深黃都唔會每個活動都去，何況淺黃呢.
逢周末有1-2個活動，已經足夠凝聚民氣啦。
而且周末先會多人得閒。
除非有突發事件要好急動員出來啦。

支持！

主線任務-921屯門遊行元朗靜坐-928 雨革5周年-929 全球反赤納粹大遊行-每天關注831新屋嶺-每日fbig loop 文宣story-twitter文宣hashtag戰線支線任務-每晚10點鳩叫-背熟願榮光歸香港-不守連儂牆 安全情況下更新文宣-瘋狂將港紙換美金再撳晒美金出嚟#光復香港時代革命#五大訴求缺一不可#antichinazi#612721831新屋嶺

辛苦你了，但係冇辦法，臨近10月1日呢期啲風向撚瘋狂OT

認真一問
929香港有咩活動

921 屯門 921元朗 922機場 927遮打

推行動post!!!!

Push!

推 聽日見

光

復

香

港

時

代

革

命

推撚爆佢阿
唔好再推埋其他膠po 我地仲未贏架
場杖仲有排打 各位休息夠係時候醒啦！！

光復香港

時代革命

推呀!!入屯門騎牛呀!!

幫手推啊！！

幫手推曬d行動post 啊！

勿送頭！

【歷史 學術研究】美軍WW就有火魔法師！！

推呀!!!未遲架!! 行動post呀!!

屯門呀

推
一齊post ig fb呀好重要呀，早兩日先有朋友話睇到我ig story post，先知有活動咋加油加油

唔想輸！幫手推曬d行動post 啊！

好多網軍做緊野洗版

愛莫能助

推啊
我冇野講

P牌冇乜力，都比力推下

921屯門元朗
922機場和你塞/沙田window shopping

927新屋嶺被捕者人權集會
929全球反赤納粹遊行
10.1黑衫黑旗賀支那

721警黑勾結恐襲
831太子恐襲殺人
黑警喬裝示威者開槍
新屋嶺酷刑強姦

五大訴求，缺一不可

收撚皮啦熱門狗 躝去時事台睇啦 洗唔洗捉撚住你隻閪手㩒呀

點睇

唉 ... 推

pishh

無力一推

Tui!!!

921

推！
日程表真係有用

各位幫手推推929行動post！
有曬929 AntiChinazi世界各地TG group（入channel條link搵）、有曬文宣，而家929 TG group公海連口號、吉祥物、宣傳campaign都有

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會 #929GlobalAntiTotalitarianism

【9．22清算黨鐵－商場篇】和理非不得不出來的3個理由

如果機場係春袋 商場就係紅血球

721 811 831

oush

推 好撚多19感情po

推呀屌！！

puah

推有用post

推爆佢

推 唔想輸

不要麻木
幫手推行動post

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

勿忘 721 831

！

緊急推

緊急二推

緊急三推

緊急五推

緊急六推

緊急七推

黑警行動網

推爆佢 就快連前線手足都唔記得有咩活動

推爆呢個

機場4.0最大問題
成個行動都無係呢度討論過

我勁撚過bot

推得快又狠

831831831831831831

唔推唔係人

樓主 我覺得你改善下啲標題好啲

成日都見到呢啲 核彈 輸撚緊 屌你老母乜乜乜嘅post
真係好反感 放負感好嚴重 感覺好差 難聽啲講好黑人憎

希望你注意下 我相信有用/特別須要關注嘅po自然上到熱門

G持

你可唔可以進化下?
搞左3個月，仲玩返所謂推Post就多人出?
我見到d BOT，fake news，一早唔靠連登

push push

出黎呀大家

推 唔想再見到膠post

推推推推

不要問，只要 retweet

輸撚咗啦

個個喺到推啲垃圾post

推你老母

p牌推唔郁照推呀

推多下

真心問 點先可以令多啲車入機場

今次幫推，但下次可唔可以起個正面啲嘅標題

a

推呀 正經野

大家出黎啊

721831

行動post要置頂

五大訴求

缺一不可

手足入黎推呀

推！！！！！

香港人

聽日去睇牛牛

推！！！！！！！！！唔好慣左政府警狗d仆街丫！！！！！記住呢三個月我地食左幾多屎！！！！幾多兄弟手足仲未出返黎！！！幾多個死左！！！！！！推行動post！！！！

多謝手足！！！
香港人加油！！
我地推post!!!!!!

推呀屌

純粹覺得近兩次和你塞做唔到做較果，但又要相對大人力物力，班狗又有招拆。
會唔會諗下其他行動，例如再去各國總領，圍建制根據地，到各黨鐵大商場呼籲罷食罷買罷消費，等等

和你塞真係好攰
之前做左鄧寇克，好想死
比起人，更應該對車主宣傳活動。

接放學個啲家長可唔可以考慮下渣車入去，唔載人都可以 總之就有車出車減少人力

人呢

推阿

要頂住呀！

聽日去騎牛

ish

推啊！

推，今日入屯門

就輸啦

大家都唔討論行動，去哂做無聊嘢

721 811 831 新屋嶺

早

Action speaks louder than words

gogo

請廣傳！我們誠邀以下人士幫忙：
傳媒公關
集會即場英文語譯
道具組（新屋嶺集中營道具）
印刷組（印傳單及宣傳品）
……………………………………
PS/AI設計
畫畫
唱歌/改詞（新屋嶺集中營哀歌）
……………………………………
多國語言翻譯（韓文、日文、德文、英文等）
聯絡小隊（負責聯絡不同人士）
寫TG bot程式員
……………………………………
糾察
急救員
連登宣傳隊
FB/IG宣傳隊
Twitter宣傳隊
落區宣傳隊

▶️️部分工作
新屋嶺事件簿（小冊子）
新屋嶺短片製作
集會宣傳片製作
FB頭像特效框
FB一人一相宣傳運動
連登推post運動

▶️尋找新屋嶺集中營受害者及親屬
如果你曾接觸新屋嶺，
如果你願意分享你的經歷或感受，
歡迎你聯絡 @CitizenGG
（可以選擇以任何形式分享，包括視像、預錄或文字）

▶️誠邀嘉賓演講
律師、醫生、護士、社工、學者等等
（就新屋嶺/警暴/其專業範疇演講，如法律、醫學、情緒支援等）

▶️需要物資
急救物資
音響、大聲公
燈光
投影機、投影幕
Banner、backdrop
印刷贊助
5.5噸貨車
運輸車輛(如物資過多)

如果有興趣幫手，請聯絡admin
▶️ 急救/糾察/物資/網上或落區宣傳隊 @democracyforever
▶️ 文宣設計/任何其他事項 @CitizenGG

💥公海：

唔夠人！唔夠人！唔夠人！😭😭
請大家訂閱頻道，齊撐受害者！🙇🙇

Goooo

推行動

推推推推
行動post無晒
大家一齊加油呀屌佢老母！

人手推撚到你地放棄用bot

推下啦 啲bot入嚟推好過洗版啦其實

Bump